有無手足中意打女人/比女人打？

我就好中意打女人既
有無清一齊交流下呢

打女人飛機

我好鍾意打人
同時好鍾意比男朋友打

最中意大巴大巴車埋去
再鍊住條頸
不過多數都會問左先

求影片教學…

我唔睇sm片
全部招式自己研發

我m男

sm

唔怪得知條女離開你

@diego_costa

打女人=真男人

成日比男朋友打

小妹成日打條仔

仲未見蓋入黎講yoyo

我男朋友唔敢打我

樓主又病發？

咁就唔好玩